有無人覺得拍拖無乜必要

對上一次已經係兩年前 唔知點解分左手之後對於呢啲野就無乜興趣 女性朋友都唔想識多個 都唔知開心定唔開心好

會唔會鳩狠

兩年一個對象都冇

無呀

主動啲啦 喺到等點會有對象

我以為我開左po添

睇黎巴打你同我一樣 都已經習左
但我身邊d朋友仔全部都老屈我姼

其實身邊得仔

怕醜仔

呵呵

我同巴打你一樣喎 對上一次分手都係幾年前 之後對拍拖完全無晒興趣
但唔係因為受過情傷咁樣,就係單純無晒興趣

其實一個人都幾好！自由自在！

我一開頭都以為係情傷

未預啱人啫

不了 要洗錢

我驚有排等

有時想穩個人傾訴下發現得老母一個

我未拍過拖，但已經對拍拖冇咩興趣
唔知點解對呢樣嘢唔乜好奇，而且身邊冇一個女睇得上眼
有時覺得自己係咪有病

可能睇得起男呢

扮乜嘢
明明就好多女係身邊
會唔會係你唔受

就算有人追自己都唔想同對方出街 覺得拍拖好煩

Flirt人都唔想flirt

冇錢買樓，正正經經叫雞好過

有好介紹?

情況幾似
對上一次拍拖兩年幾前
受左傷 用左都幾多時間放底
直到半年前先搵到稍微有興趣想識既女仔
但真係 難道沒練習太耐 感覺都追不回來
已經唔識得點樣去曖昧 點樣去愛人
最後都係不了了之
同埋慣左自己一個人既自由 同埋個個冇愛情煩惱既簡單世界

Same
有需要但唔係必要
做好啲事業賺多兩個錢先啦
有資本先有資格講條件

利申 重傷ed
明白到感情世界好多嘢都係假嘅

最後都係講錢 講條件 講將來
有感覺係無夠

巴 半年前我都遇到一個同我好夾既人
大家曖昧左一個月 但最後對方突然退後 不了了之
佢都係話未放低之前個個

呢半年我都好掛住佢 唉 好難得遇到一個咁夾既人 可惜最後都無結果

試下男人？

我都想身邊有女

覺得好free 做咩都唔洗睇條女感受

睇開啲啦

睇你想要咩囉
如果拍拖係為左想有個人陪，咁就無太大必要
但如果你係因為好愛佢，好想保護佢，同佢一齊想照顧佢既
咁就有必要喇，因為係照顧你自己既情感需要嘛

唔諗住結婚生仔真係咪撚拍拖

Agger 大半年都未有過feel 其實1已經不錯

拍緊...但好想分手
覺得自己唔鍾意拍 又唔夠鍾意佢
佢講左好多鍾意我既野
我真係覺得好大壓力
因為我係個負分女朋友
一多野做就唔想理佢
而家直頭係覺得同佢一齊好似拍戲咁
利申初戀...

我覺得有咩可以直接講出黎 唔好收收埋埋 你一次過爆發出黎既話個男既仲hurt

仲未搵到第二種女既

勇敢踏出第一步呀

4年..冇同過任何女仔深入whatsapp

努力，要睇緣分囉

嘗試下未必唔係好事

咁真係睇運氣

我依家都有target，但係。。。。
本身傾得好好地，但佢上星期開始冇啦啦冷淡左勁多，hea覆，已讀，唔搵我。
我完全唔知點解，呢幾日個心囉囉攣，又唔敢搵佢，我覺得好攰
想同佢發展，但又掛住自己一個人冇煩惱既日子，好矛盾

佢點對你你可以點對翻佢 比自己休息下

拍左唔耐
最怕佢覺得我玩鳩佢

難聽啲都要講 唔好玩感情

兩年姐
我就快四年

幾慘

中意佢唔忍心咁對佢，我已經一日冇搵佢啦，但又驚咁樣會斷聯絡啊，驚俾第個搶左

咁你有無講過比人地聽你既感受先

上星期有幾日佢冇點理我，之後佢終於搵返我，我有同佢講：唔開心左幾日，以為你唔想理我了
我話：驚妳厭我煩唔敢腥野俾你
佢話：唔會厭你煩啊
咁，但之後都係少理我，唉，但約左佢今星期五出街

比啲空間比大家 星期五咪有得見咯

我唔係玩 係佢表左白
我個陣又衝動 諗住a0咪試下
點知都係鍾意毒撚一個

人人都係咁 有拖拍就鐘意毒撚 無拖拍就想搵人陪
不過我兩樣都唔中 我應該唔係人

重點可能都係我唔夠鍾意..
覺得咁真係好大壓力
想做返朋友

巴 我同你情況又好似
我依家都有個target 但佢又係無啦啦好冷淡
我都唔知點解 媽呀好辛苦
個心好辛苦又好攰

適應唔到就講啦 唔好浪費人地既感情 不過小心朋友都無得做

認真問其實係咪冇機。。。覺得佢唔想理我，但又肯同我出街，我都唔知星期五要用咩心情去面對

點解我地咁似啊
我真係唔明啲女人諗咩。。。我又冇做錯啲咩
咁你點算啊 我依家都唔知搵唔搵佢好
個心係真係好辛苦 好似就黎爛咁 係咁等都冇佢既msg

兩位巴不如搵其他野做下啦 就算你地等到個心爛其實佢地都唔會知架
我都係過來人

其實我地都明 但係控制唔到自己不斷去留意
講到尾都係自己犯賤

同你一樣冇咩女性朋友仔

好耐都未試過呢種感覺 我通常都係幾個鐘先覆女性朋友一次

我對住其他fd都係咁既 終於自己中意個個都係特別啲架嘛

我都唔明啲男人諗咩 明明前一日見面仲好地地架喎 話變就變 好難捉摸呀
我有揾佢 佢無覆我 係咪已經輸左
不過佢岩岩轉工係忙啲

不過認真個句⋯⋯如果你真係重視個個人，覆一句有幾難？

我個心爛左啦 其實自己都估到大概

利申 絲

咁可能我仲未搵到果個人

你都識講岩岩轉工啦 我覺得凡事唔好睇到咁絕好啲
工作還工作啦 岩岩轉工就比大佬屌成日去廁所真係好咩

你會唔會簽一個電話PLAN
係越用約慢，但越用越貴﹖

女人，就係一個咁既PLAN

駁唔到

Sorry 啊下意識都當左你係巴
我覺得我地都要學識唔好咁care先，我諗住星期五睇下情況點啦，必要時就要下決心淡出，終於青春有限，我地都值得更好既人
不過真係講就簡單，我自己都唔係好接受到，一個本身幾好傾既人突然好飄忽

Lm

有時我寧願返返未識佢既時間，個心唔洗咁辛苦

唔識答，24歲未拍過拖

嗯⋯⋯我都學緊慢慢放低同淡岀
星期五加油呀 結果係點都好 唔好令自己後悔就得 青春有限 唔得咪等再遇到另一個 （唯有係咁諗）
雖然日子唔長 但一個人突然係你生活中消失 開始個下係幾難接受⋯⋯

最慘係佢唔會消失，係學校都仲會見到，我係希望我地仲會say 下hi，唔會變得好老尷
但其實我仲係好唔開心，望住啲越黎越短，越黎越hea既對話
呢幾日真係想笑下都好難

其實唔好將其他人放得太大..
其實HEA覆好少事..
如果2個人既交流只係局限係TELE-COM 上面其實真係

好後悔同個臭雞拍初戀 浪費初戀又浪費錢（我估有皮幾）

而家覺得儲錢同事業緊要

我同佢呢幾星期都 每星期有見一兩次面+食野架

Dllm 死臭雞有幾個channel 袋好威？攬住啲袋過世啦你

好過我，廿幾年都未有過

有冇諗過係啲女都唔想理你？

眼角太高？

唔係囉，有d野拍左拖先明……

從來都覺得自己冇人吼

就算冇人吼都可以對人有好感既
做好自己，自然有女埋身

都有嘅~
返full time keep住讀書, 又玩下樂器,keep住運動咁
都好似冇人理

隔住個mon 都好佩服巴打咁努力
努力有成果之時一定人財兩得
我返份full time已經覺得好辛苦

覺得
雖然分咗手係冇耐
但我已經唔想再拍